英國朋友你好!除咗IKEA ,仲會去邊買平價傢俬家品嘢？

香港又IKEA 無理由嚟到又係IKEA

網上二手

網址係？

用開gumtree

FB group 都大把呢d 2手group，台灣人／香港人working holiday應該大把

真心ikea最平靚正
wayfair同argos質素差啲又唔算平好多
其餘小公司都係類似wayfair既outlet platform, 賣既好多都品質參差
再上就係habitat之類, 貴好多

再唔係就ebay 就咁google好多

小心有白蟻
有時爬咗入去la位好難check

Wilko 同B&M store會有平既小型傢俬

Wilkinson

你要平價? assume你唔使質素
咁就WILKO
順便講埋IKEA傢俬有平有貴 平個D真係好垃圾 有啲既真係好好 性價比之選
如果你想買靚傢俬先再答